（純討論）亂用三罷呢個term有咩用

見過好多次話三罷
但其實最真實嗰次係85三罷
其他都係得個名

罷工罷市罷課
前兩者應該無乜
後者有少少人有做

唔係叫大家唔好罷
只係覺得
但係你9用呢個term人哋只會習慣左呢個term而唔做野

三罷得個term無影響力 無人做野只會degrade左個term

有無另一啲字詞可代替？

Sorry for 1999唔知大家明唔明我想表達d咩

錯左請大家提醒下🙏🏽

（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

係
最有效係85嗰次

好大陸feel

算啦 香港唔會三罷 太多中資野

係唔想大家對三罷麻木
平日罷乜都好

如果一提三罷
大家一齊做野
個效果其實會好好多？

宜家呢個時勢都唔知咩係啱咩係錯